【歷史台】項羽收復彭城 vs 關羽收復荊州

有無人可以對比一下點解項羽成功但係關羽失敗?